大家一定要參加抽獎, 抽中就捐錢比立場星火

可唔可以應承我, 一齊參加抽獎, 抽中左就將全數得益捐出去

將我地交出去既稅金還返比抗爭

如果到時個網入得到去既話

捐星火

-----------------
香港獨立，唯一出路

交埋自己份個人資料上去呀？Sorry呀，連登仔冇咁蠢

賣資料架，真咩？

星火唔穩陣

以下是網上陰毛論，不代表個人立場

抽獎要填個人資料，同埋佢可以記錄你IP
於是，政府就掌握左唔少IP同身份，唔洗下下問電訊商。問電訊商既，下下跟程序，又花時間，一時間查唔到太多人

如果汪星人用你網上既留言去查你身份，你又抽過，佢地攞個IP係政府度對兩下就對到你出黎

最重要係，只要政府有呢個IP-個人資料Mapping，簡單寫個UI，個個毅進仔都識查

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你估政府無你個人資料咩一早送哂中

咁612立場, 任君選擇

[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

VPN

要避既大把方法避，用public wife，VPN，甚至人地電腦。
不過，有幾多人會諗到中間有伏，幾多人會不虞有詐用自己電話/屋企電腦上網

dynamic IP唔洗咁擔心 抽完重開個modem 就得

總之有着數就盡攞
攞完之後捐/自己keep係你嘅事
唔好益政府

完全正確一蚊都唔好益個政府 / 支那人

好呀

我打算攞阿爸阿媽d資料去抽

老人家嘅資料
畀政府又有乜所謂

我第一時間都係諗政府想出古惑

支持代埋佢去拎獎